不得不承認，過去一個月真係輸晒

呢一個月人地同你打既唔係陣地戰，唔係巷戰，而係心理戰
其實明明我地人多佢咁多，點解次次佢地用十幾人清你幾百人，仲要當你地狗咁打？
其實就係輸左係恐懼到
一怕受傷，二怕比人拉有刑責，三怕新屋嶺
佢就係亂拉亂打再虐待黎製造恐懼嚇怕晒你地
根本唔洗同你打，未打你地就已經輸左先，人地一衝你地剩係識走
但其實我地唔係事實上會輸，而係心理上輸左
事實就係煙唔驚，子彈唔驚，人仲要多佢好多倍
最令人恐懼係恐懼本身
唔驚有機會贏，驚就一定輸！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩